### Теоретичні питання
1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація це особливий вид присвоювання, що дозволяє присвоюти значення масиву чи обєкту різним змінним, вцілому зручно працювати з масивами та обєктами, шляхом їх клонування або створення нових.

